有冇人見過關於一個鐵血戰士既figure

係個細路身 頭係鐵血戰士 踎低對住個alien
想知邊到有得買
感激ching們

冇乜人知道

yes！！有個正常版

請問呢個叫咩
我上網想睇有冇得收

隨手搵,你自己跟d keyword搵,唔太熟

感激啊

$2900

搵左好耐啦
正常版靚d